問下自己有冇嚴人寬己

自己每日人工得幾百,都唔撚肯罷工或辭職
開個talk都要收人300蚊,唔撚肯免費
要求人地眼白白放棄125萬?

連荷里活,華爾街,矽谷白人同nba黑人同部份美國民主黨人都向錢低頭既時候
你要求其他人好似侵侵咁?
你自己有冇以身作則先?

對公眾人物同普通市民嘅道德標準係唔同過喎

個個都好似你咁諗
D擺工咪次撚次都搞唔成囉屌

有道理，所以唔好怪保皇黨了，佢地都係為搵錢養家先奶共

你ON撚9
個百幾萬係公家既錢
班野係因為民意授權先有職位有錢收
即係要對人民負責
同出面個D自食其力打工仔完全唔一樣

飯民要做領袖

就要承受重擔

欲戴王冠 先承更重

我都唔明你條柒碌撐佢地把尻咩屌你

純粹係用大話, 口才,辯才吸引你投佢一票送佢入去
咪睇撚到垃圾會議員份工有幾咁神聖, 都係一份工JA

咁點解要幫呢啲咁嘅軟骨頭辯護

用得公帑就係公僕

因為我係佢地都唔撚辭
ON9仔先會中意自我犧牲

我諗起今年DSE中文作文條題目

我一向都主張扣共產黨血既

係你班耶穌之子先中意自殘自我犧牲
等人地幫你地報仇, 而唔撚係自己報仇

咁即係飯民只係一班自私自利撚屌啦

OK YOU WIN

你掉撚轉哂喎
點睇都係議員呢D代表人物要以身作則先啦